# Домашнее задание №6
## Часть 1. Логирование с MLFlow

*Наш проект DOGMA-bot, для которого я сдавал ТЗ в качестве первого домашнего задания, пока находится на стадии сбора датасетов, и в нём нет пока кода, который можно было бы использовать в данном задании. Поэтому здесь я разместил код из одного учебного проекта, который я когда-то делал.*

Скрипты для поднятия микросервисов находятся в папке `docker`. В качестве сервера для микросервисов использовалась виртуальная машина в Google Cloud Platform. На реальном хосте в папке микросервисов ещё есть папка `inference_image`, в которой находится приложение для инференса и докер-файл для сборки соответствующего образа. Про неё подробней можно посмотреть в отдельном [репо](https://gitlab.com/lekrott/ods-mlops-06homework-fastapi) для второй части ДЗ.

Вот скриншот из Portainer, показывающий, что сервисы работают.
[<img src="https://i.imgur.com/GeE25R9.png">](Portainer)

Трекинг `mlflow` реализован в файлах `cli_logreg_fit.py` и `cli_catboost_fit.py`.

Ниже скриншоты, показывающие, что трекинг работает.
[<img src="https://i.imgur.com/QnYn1ts.png">](Эксперименты)
[<img src="https://i.imgur.com/ghf65SD.png">](Модели)
